連登波台變成咁 我地一齊返高登好唔好？

我係高登仔呀屌

高登依家文革 重撚衰
返到去個個留過話插你旗

你哋25牙祖比人屌係正常

我地工都未返過 邊有錢 買膠幣

祖=毛爺爺
我地=走難上海去香港有錢佬
高登仔=熱狗紅衛兵

冇牙Joe冇兩登文化

好

佢曲線吹毛爺爺父哥5毛嚟

父哥露晒底